有個問題想問好耐 點解唔可以賴落黑警到

首先 我唔讚成裝修 點解唔可以塗鴉同文宣？
第二 手足裝左玩火魔法 點解唔話係黑警做？
可以賴落佢地到 同捉鬼冇直接關係啵？